[突發]旺角警署門口打鬥引警察埋去有啲鬼鬼哋

如果係我睇錯請唔好推
但如果冇記錯~我想即時記錄低
而家係23:30, 大約10分鐘前(23:20)有個藍色格仔衫男同幾個黑衣人喺旺角狗屋外爭執
蒙面男子(無帽, 短豎頭髮)對格仔衫男箍頸(似某種摔交技巧)
五分鐘後警察趕到, 這時一個黑衣男即時逃走, 逃走時經過警察身邊~但警察並無阻攔
後警察驅散在場人士及將部分在場人士拘捕

小弟並不確定黑衣人與箍頸男是同一人~
希望有巴打睇到~
而且件事鬼鬼哋...喺警署門外爭執咁傻?
重要個黑衣人喺警察一隻手位左右的地方走而警察完全唔阻佢